一人一個其他人理解唔到嘅怪癖

我痾屎嗰陣一定要除眼鏡 如果唔係痾唔出
都係近排先有呢個怪癖 我都唔知點解